天水圍黑警除撚埋個女仔條底褲?

痴撚線?

？

其實底無甩？

新界西嘅入哂嚟 ！！！！ ［聽日去完屯門入天水圍狗屋聲援嗰一男一女］